一年咁就過咗去, 19歲嘅尚謙你係咪仲做緊Tsz Ching樹洞呀?

上個月係街執到張好人卡

好人卡

D字幾靚

但內容令人好hurt

Tree hole>meat hole

尚謙你搵到你既肉洞未

一個招牌跌落嚟都至少砸死兩個子晴啦

不過叫尚謙就少好多啦

好撚慘